入黎講低一個夢 你今晚訓覺就會夢到

一個同依個香港一模一樣嘅世界
可以作姦犯科
可以胡作非為
可以打爛曬啲傢私

四連